Hij antwoordde mij op een manier die ik niet begreep, maar met een onverzettelijke blik dat zijn gezicht konden aantrekken:-- "als dat al zou ik stoppen hier waar we nu zijn, en laat haar verdwijnen in vrede, want ik zie geen licht in het leven van haar horizon."
